[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (3)

劇透討論請用粉色細字

預告:

評分:
平均分98 (@2017.3.6)

DLC:

舊post:

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰 唔夠打咪Skip住先囉
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以古代盾ZL+A反射

其實守護者支beam普通金屬都反到

無人機有冇得用盾反 ？

想買amiibo
邊度仲有?

想問下我依家係沙漠，身上有一set沙漠裝抗熱，同埋一件衫抗寒，咁依家我可以揀整一件頭用既防具，可以揀抗熱/寒，咁應該揀咩好？

桃白白

點個位可以加武器位???

我都有咁玩過，
仲試過（痴）啲氣球上去
代替爬山，不過升升下成日跌

想問下有冇巴打知出面wii U 美版賣幾錢 thank you

有冇四個神祠既位置

直接話比你聽你就玩得無癮架啦
慢慢發掘啦
之後有排你發掘

一開始個四個？上高塔望到，
跟住可以落stamp

買邊隻
炒價一定有

仲買amiibo

我唔玩到果個支線任 都唔知d氣球可以咁用

打完4隻神獸 要幾多心先去打boss?

你技術夠既
3個心都打得贏

好似係

巴打你地係邊刷冰龍同火龍？？
呢兩隻次次射完，搵到火滾

Gay界上身 ？

儲幾隻精靈+古代箭
普通技術都應該夠贏

岩岩打個神祠拎左閃光盾同斧
好靚唔捨得用
有無得刷架呢d武

讚緊1001位巴打

有個神廟係咪係雪山上面

有得刷
祠堂可以無限刷

冰杖邊度易打到

你上座高塔應該會睇到架
呀伯咪教你標示囉

古代箭邊到有得刷？ 我得一支

上雪山打雪精靈

但我用火把 成日有怪出就打爆左把火把然後凍死

我淨係識買

駱駝個迷宮好難
大家用左幾耐時間解lol

忍者個大佬係搞gag架喎lol

玩咗應該都有100個鐘
然後你同我講完成率得18.69%

呢隻game究竟塞咗幾多嘢入去

致敬殘念王

係邊到睇完成percentage

點睇完成率
爆機先有得睇?
同埋想問下爆左機係唔係可以繼續玩落去

2個鐘
打埋boss 2個半鐘

堅持100% 自己努力
唔問人唔睇攻略

笑死

果時我女友係隔黎一齊睇
心諗呢條友做乜鳩

爆機之後load返最後一個save(auto save係王房前面)，個save應該有粒星

象d人話易我都卡左好耐
卡得最耐果下係 我一直覺得象鼻d水可以當瀑布咁衝上去
然後當我諗通點過既時候 先發現自己有幾咁on9

我係卡左一開始唔識拎地圖
之後妄想過 第3個機關

四個打完 感想係
突入戰:象 > 蜥蜴 > 駱駝 > 鳥
內部解謎:蜥蜴 > 象 > 鳥 > 駱駝(其實好玩 只係好煩)

請教下 點樣加心心
到依家都係得3粒

駱駝好難 象好易

唔駛心急 玩後D就知

象卡左係地圖個位
但玩完象開始知道d出題嘅思路
反而駱駝又無象咁難

講起 蜥蜴
有無人可以話我知點樣拎第一件防火裝

仲未入到去呀

駱駝難d wor 完全無頭緒
轉黎轉去都無料到

一開始一定係飲防火衝入去
之後一係入村買 所以要帶夠錢
一係就做支線任拎防火甲

惡魔像大約在邊個位？（已經知在邊條村）

在條村行左成個鐘都淨係搵到正常嘅神像

中間礦場度有個人叫你捉10隻爬爬 之後會送你一件

我果陣一入村 見到個細路 同佢講野 佢話發現左d野 跟佢行 佢就會帶你去惡魔像 無記錯個位係係村口右邊果個area

岩岩過左開頭四間廟 藍色個隻哥布林打人好鬼痛

搵唔到魔王城神殿

行哂入面未？ 有個火盤要點火

ミファー好可愛.... 把聲又正......唉....
點解玩Zelda都會胃痛... 明明唔係玩緊Nier

套裝點先有set bonus ?

沙漠村果套發光骨套裝到底有咩用
夜晚閃閃發光

我新手果時係呢到大概死左10次

靚啲

唔係著齊一套就有架咩？？？

好似話會吸引骨頭怪

只能說側跳後跳很重要

要升兩次先有

大家覺得邊隻amiibo最有用？

有間隱藏shrine隻守護者 得番少少血就係咁開炮 點打架

搵唔到路上雷獸山 山又太高 又落雨爬唔到

好似淨跑佢就打唔中你 四發後reload 得返少少血我就用炸彈箭的

問完就格梗打死左佢

胃痛野就係要你冇心理準備先會胃痛好似係

唔係

拎左件泳衣未？
拎左就用HM08登瀑

衝埋去打爆佢就係啦

中左bug晚晚都紅月

咁爽

駱駝一個鐘，由射腳到殺大佬
象因為第一隻打嘅神獸，
迷宮玩左兩個鐘，剩係中間個齒輪都玩半個鐘

另外想問下忍者係咪出極都有，依家每次行一陣都彈出黎
利申: 己過沙漠

論一百種忍者出現的方法

雙子山頂個祠 5*5格 有冇提示

睇其他Youtube片先知我用左非正常解法

2)解迷卡關時不坊諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示

或者諗下個山名

不如睇下個牌寫乜呀

過完都唔知發生咩事 有冇巴打可以解釋下

就係睇完都唔明

我就用日文版 個試練就叫做雙子的記憶
咁個碑就寫住
「趁還沒有忘記前，快些動手了，遺留下的記憶，球會引導出來。對面祠的記憶會把這祠解開了，這祠的記憶會把相對的祠解開」
應該差唔多諗到d野掛

果啲怪只要拎高速武一嘢衝埋去硬爆佢就硬直到死
弓箭手先煩

你用手機影低 去對面睇

後期用鎖+鎖住打到紅 直接秒

打完兩隻神獸返翻轉頭發覺多咗十個八個side quests
e+ 唔想打主線周圍行開下地圖順手解下任

邊到搵廿支電箭比佢

有冇睇劇情架你 上山啦

同佢講雷箭太廢，直接用你把光之箭一野射爆佢

爆破箭兩嘢墮地
好似係

睇故事

睇錯以為搵左廿碌劉先上山

想問煮野有冇d 快d 方法?
同一道菜次次都要揀材料要禁好多野
同埋係咪唔係度度都有馬房
玩到第三張地圖淨係知一間
有時隻馬衝左落山

尋日手痕劈隻 Guardian
劈爆咗我 4支武先爆晒佢啲腳
之後reload 避開佢算

仲話自己救自己

用箭射眼 轉團打佢

我通常盾反兩野再衝前去斬

想問人馬點打最慳資源，我拼血拼死佢咋
佢d攻擊的觸發唔到個時間停止既
仲有雷箭好大範圍

我都用左 3日時間去跑地圖，搵祠
完全無做過任何主線任務

宜家所有地圖都開哂

睇黎巴打你仲係好前期
前期就避啦

我宜家2刀打斷佢1隻腳
基本剩係一開始衝過去要射1箭先
其餘都唔洗用箭

好簡單
同佢打埋身佢就用唔到雷箭

其餘基本所有近攻你都可以 bullet time

點樣開地圖?
D位明明行過都係藍色既?

即係我啲武太廢?
咁我唔理佢住

我無專登去搵武
尋晚打boss 得一把30攻o既打幾嘢爆埋最後拎住支14攻o既槍拮拮拮

你要搵到座高塔上去 scan
佢先會有地圖俾你

有時間就多啲刷藍武備用

我宜家啲藍武多要掉
60攻藍斧都有3把

因為唔鍾意刷嘢
好多game 我唔玩都係因為要刷裝刷料刷lv

見zelda 唔刷都有其他方法打幾好先玩上癮

但你要打 boss 打勁野無返把岩用既野係手好難搞喎

其實我平時都唔會刷武器
不過近排瘋狂獵殺人馬
見一隻殺一隻
無武器唔得

boss 淨係打咗 Ruta 同 Rudania 唔算太勁
起碼易打過 MH

之後果啲之後再算

呢個真係唔知，姐係每一部份都有一座高塔?
上到去就有指示叫你scan?

係，每區域都有個高塔

上到去佢就會同你 scan

人馬好似仲勁過啲 boss
但其實你打慣左，知道點樣避
知道佢個攻擊模式
就唔難小心啲就得

一起手城入面有個任上塔果時有講你知o架

一路係靠避招
隨便中一下都可以無5格心

Mipha 成日都救返我

一開波打象先都幾好
呢招夠實用

Ching們有無食譜呀
煮野食系統好正

好少入黎呢個POST因為唔多唔少都睇到劇透
希望巴打唔好笑人地點樣玩隻GAME
我見好多巴打笑尻人地用箭去打冰
你理人地做咩

我無笑人
因為我都係用箭打

攻略慘過劇透

我覺得鳩玩先好
之前喺礦洞救人on99 咁對住舊石亂劈
又專登搵把開山鎚嚟鑿又爬上山頂睇下有無hints
on9完最後搵到方法解果下係好爽的

可以用鎖鎖佢，但要補刀或一箭先會跪低
另外槍同大劍人馬難用子彈時間
可以盾反加一箭射面跪低
跪低左就騎佢

ミファーの祈り いつでも使えるよ

始終故事太保守
夠疆dlc出時之笛吹番去100年前

你想個dlc幾大同幾錢

給你錢趕快做

其實我想玩100年前條line多啲
Mipha

你覺得會幾時出呢

講真如果keep住係好玩同正幾多錢都肯比

其實究竟用咩技術雪左link100年

其實點解咁多巴打j mipha j到出哂血

依家都有冷凍術喇

同樣份量內容同樣價錢我接受呀

把聲
BTW 沙漠後生公主都幾好J , 重口味

如果同樣份量內容600 我都屌

mipha's grace is ready~~~

同樣份量咁咪要等多3 4 年？？？？

mipha係永遠與我同在

你地班唔關事既死撚開

100年前唔係少嘢過e+ 下嘛

你過左大象都無感受？

希望2018年中

好似冇人j伊巴個孫

同好好j 裸體企係佢前面既話

無 淨係好多謝佢成日救我一命

乜水

paya

不如J伊巴啦

shit 我以為工人黎 見佢成日抹地汁野
講返又好似係喎，因為第一次見佢已經係上星期既事，完全唔記得左佢

岩呀 同link 差唔多歲數

其實你講果樣野唔係冇可能
因為:(以下劇透)

聽講時之笛係今集10000年前，某隻魔獸時之笛之後先製造

mipha配音先係最強大既地方

D裝就黎爛原來外觀會變到好殘

城內搵到大叔本日記

dlc有得用Mipha我就買

日美聽哂 兩個都

有冇巴打解答下，攀山帽係邊度拎？

搭單問埋爬山褲 玩左一半未拎到

褲我好似係熱帶森林其中一個祠度拎（唔確定）

右下有頭 好似係

帽好似係雙子山附近拎架

巴打冷血

我返而只係囉左帽

開祠整爆左遺物

咁你係邊度拎先

合過

合過已經唔係同一把

同埋 其實唔係用假果把就得 ？

如果我係你會即刻 load save

搵唔到假果把

唔記得，只記得好開頭既祠入面啲寶箱拎

最近係沿住路向南落返雙子山附近

頭 Ree Dahee Shrine / Dueling Peaks Region (Dueling Peaks 附近)
身 Chaas Qeta Shrine / Hateno Region (海中心個Tenoko Island)
腳 Tahno O'ah Shrine / Hateno Region (Madorna Mountain 東面)

右上拎果把雙手火大劍幾好用
拎住都可以溶冰

唔係用箭咁點打

登記馬係咩位

岩岩先出初始盤地
有無建議做乜先

冰能力除左結冰仲可以解冰

打final boss

拎左飛行器? 可以邊去佢叫你去個位邊探索

我打日文，唔識睇 btw 必要時轉做英文睇睇，唔該晒巴打

入唔入到城都成問題

拎左個滑翔傘
聽人講話最好盡快去哂4個精靈之泉？

一開始咁快就去都無用 因為一定唔夠錢開哂四個sosad

不過可以汁精靈用 會易玩好多

最尾果個要成皮 搵到都唔想咁駛住

精靈有咩用

係你死果下 回你5粒心

死左自動復活然後再俾人打死

想問下 兩隻精靈煮埋一碟果個會唔會自動用
咁岩身無哂試唔到

我隨身會帶1把 大冰劍，1把大火劍
1把火魔杖，有咩事放火用
仲有愛人支矛

mipha bb支矛存倉未拎過出黎用

大 冰火 劍 有得重攞?

四圍都有得執

有時祠堂開箱會有
山頂好似都有把火劍

我有4把大火劍

唔洗刻意去拎
順住慢慢打啦

一來好貴，最後果個剩係開要 1萬蚊
二來前期你根本打唔到咁多升級材料

打齊四獸同攞齊回憶 係時候又入城堡玩下

我今晚先解火山聖獸

之後應該拎齊回憶同去哂 120個祠先入城堡

今集冇三角之力？ 定我未玩到

好似真係無

個三個泉又咁搞笑唔送3角力

聽聞去到尾先叫現下身

岩岩飛左落山 離開左一開始個地方
首先 我要搵返我頂綠帽

其實除左個sensor仲有冇方法搵祠
個地圖咁大漫無目的咁行都幾惡搞

係咪一定要用番zelda既amiibo先scan
到獎勵？如果唔係 咁其他game既角色既獎勵同本身zelda出既有冇咩好大既分別？

如果你唔enjoy咁揾 可以google d map睇下 不過就會透哂d位置

上高既地方用望遠鏡

有d祠要解side event先開
你慢慢行罷啦

想問下有時得d橙色圓形既盤係地下，但係我放乜係上面都冇反應，咁其實要點整個神祠出黎？

附近應該有任務

ZELDA 系列的會有寶箱 唔關事的就係出素材

解左7x個, 望到ge都應該解左

我先3x個

各位知唔知邊到有 Guardian Amiibo賣?

D Amiibo其實有咩用？

有乜理由有人過左大象會唔愛上mipha

有河流崖邊要炸開再游過去，又解任開。。。。

其實聽英文個配音mipha配得mama地 但唔聽英文聽唔明

81個祠
但係好多支線未解

點樣避怪側跳？

禁實zl lock 住隻怪再向側跳

同埋想問滑翔傘點樣可以食住風飛高同遠些小？

飛高要有氣流
飛遠就難好多要觀察風向

我先 65個

我解咗唔知有無30個
繼續散步

ミファー 人又可愛，心地又好，做補師，把聲又甜，又咁鍾意LINK，根本係完美
仲要孤令令一個人日日喊，喊左成100年等LINK
咁既好女仔點解要咁慘，阿爸阿哥見唔番，二奶都做唔到

57個 打完大象 開左3隻王卡關

究竟邊個位係可以加武器欄

個風車有冇用?

不要再說了

潑啲風過去可能有精靈出
利申唔肯定

雖然不要再說鳥
不過王子係細佬囉

mipha BB

係bo，up錯左

mk link 學人收兵

終於打左加農 真形態 同9撞入去城打佢根本係兩隻野來

但係... 但係... zelda都好慘

為左ミファー不斷load番save殺水ganon
比我影到佢張靚相

外國興玩自拍

各位巴打，我想問下用弓有冇心得，成日都瞄唔到d怪

郁部機/手掣瞄易啲

近既話就 lock on射

王子又係勁好， 成家人都好好
zelda...都係100 年一個人撐住
不過就係中意mipha多啲

點打真
我打果隻見圖鑑話係未完全

有冇人試過特登紅月先入去打

可能年尾DLc

應該係附近有野做，做完會出Korok Seed

係晒公主度

點樣lockon,新手第一次玩

有冇人買左DLC玩???

儲齊記憶

[url][/url]

剛剛發現浸溫泉會補血，隻game勁多detail位

當有個小三角形係怪頭上就按實zL

係呀，好正

今日我先同朋友討論完
打人馬咪有一招，一開始你不停繞背打佢
隻人馬會睇唔到你
完美繞背既話，人馬會到死都發現唔到你
朋友話係 bug
但我就話係人馬體型過大既物理限制
因為佢真係唔會望到自己個背脊

仲有好多位都好 detail

淨係打左水象 我已經過左60個祠

自由萬歲

係 真係好自由

開 60祠都應該差唔多行哂成個地圖一圈咁劑

我都係60個

我淨係行左右邊咋 左邊果啲連地圖都未開

點上去

鎖 打前段 彈飛
我未玩呢個 都係估下

搵啲重既野

打多幾次final boss會唔會有特別bonus?

想問呢個位 塔下面有隻藍白嘅野跳黎跳去走黎走去 係咩黎
好不安 個笑容好似 咁
而家1240 am 樓下見唔到佢

駱駝隻boss難打到
咁先似d樣架嘛
隻game好少位係因為難打怪而緊張

想問點㩒可以自拍

CAMERA RUNE應該有得SET

相機係咪都要拎先有

主線打就有

冰精靈？

唔難啦，閃身果下好易出到bullet

未打過人馬同guardians個啲?緊張到出屎

白髮人馬勁到仆街

我唔明數星星果度點得到答案

星座?其實都幾直接下 你睇耐啲就明

我就係睇唔明...

.......
數星座既意思
係真係叫你去數下有幾多個星座.......

真係字面解釋，無隱喻

明左啦，呢個眼訓得濟睇答案
頭先睇完答案都唔明

雪山果兩隻 有無人試過引哂兩隻一次過打

佢插地果下係咪無得bullet?

我試唔到第2果隻淨係識不停插地 55防盾 都俾佢一野爆 中一招就死
我用神獸電佢3野先打得死

但前面塊板唔夠高

儲齊咪一q樣，關咩事

有冇人知道點樣做呢個任務？ 搵返個寺廟出嚟

要騎住隻鹿企係上面

有冇人知所有人馬同獨眼巨人位置喺邊？
想儲齊啲材料整裝

跳高插地用盾反，我未試過成功用到子彈時間

呢套套裝效果係咩？？？

我多數跳走等

高度跳太高捉時間
睇唔到

儲氣攻擊可以打耐啲?

yes

儲13個都唔得？

你不如講下同普通果隻有咩唔同

忍唔住去左睇攻略開左部分裝備位
Total拎左90幾粒seed同4x個神祠
暫時打左半壁江山

咁可能係咪仲有最終形態未影？

風之裝點有?

開amiibo
好懷念套風之勇者裝

唔想買amiibo 無位擺

咁睇唔開

裝備位唔夠真係好難頂
其他9成半都係自己摸

應該係 打佢有冇野拎

有d shrine 入面隻機械人打左廿幾次先過到
打爆晒d 武器都未打完
避錯又一野被秒

鳩fingfing去開廟執唔到衫 得頂爛鬼爬山帽

打死左佢你可以拎埋佢把武器

total 400 粒 seed
我宜家先搵得 70
祠堂都70幾
但好似地圖都行左大半咁

係咪我太過唔細心

班賊真係好煩膠 打完一次又一次又一次 雖然有武器拎 不過冇咁多位呀

細果 d廢事執 大就諗下先

古代零件原來仲有得咁拎

邊啲賊呀？忍者 ?
佢幾時先肯放過我

你地點搵d seed
我而家加加埋埋先搵左6粒

想問下馬d數值最高有幾多粒星架

環遊世界
山頂最高個位，如果無啦啦有舊石頭
拎起佢多數有 seed

仲有其他奇怪野，你去補完佢都有 seed

正路就444

殺X之仇 你話呢

好似可以引佢射LASER然後盾反

見過有
放鐵塊解puzzle
射氣球
限時去目的地
拎起石

果陣我仲天真到以為1seed1位
儲左3x粒以為今次fatfat喇 點知

咁都得

如果咁樣刷到有core
咁都發現到真係好勁

真係好煩呀佢地 有試過俾成班骨圍 佢又要出黎加多腳

botw 真心做到好仔細

果隻機械人黎，唔洗反
衝過去劈就得
就射果陣就跑開，唔好俾佢中出

醒唔起有呢招
有幾次打到咩都冇靠掉炸彈 幫佢r 癢

第二隻就已經434

佢連續射4炮喎
反唔反得切架

有d會係雪地/淺水地區周圍跑，行過去捉就得

升級 = 1 2 3 5 7 12 17
好似係咁上下

我打機械人淨係靠盾反 反左一野佢就唔會再射
反多幾野就收到佢皮 啲武器拎黎擺
盾反好似唔減斬味？ 個木盾反左好多次都唔爛

盾反,bullet time,炸彈我覺得太勁
無限次使用 限制低 少左好多刺激感

btw bullet time好型 如果MH有都幾正

有bullet time就好難做到multiplayer, MH呢啲應該加唔到

斬味
可能我得四粒心加冇咩防具
出唔到bullettime 就死好鬼刺激/激氣

盾反反射激光剩係拎起個盾對住佢就得？

可以係安全範圍出bullet架
攻擊範圍以外都出到

冇得磨刀好糾結
打啲廢物唔捨得用勁武就扔炸彈
炸死哂開寶箱唔夠位 啲武器都係要扔

最慘係唔捨得用mipha bb支矛

對住佢 佢出招禁盾反掣就得

要盾反擊先得

我以為要等佢攻擊個下跳走先出到
mhx 武士道

即係佢發射個下先禁ZL？

按實zl期間再按a制

鳥之詩之迷算唔算係最難謎題？？
雖然好-6咁過，但過左之後先發現正解方法

捉到路你就會好想入城堡刷機械人

見有大用ice maker上瀑布係點諗出黎

我唔用盾反既....用盾反應該好打好多

每次月經都會去城堡收割零件

力之祠隻機械人

打完冇把劍攞得大刀同盾,兩次都係?

但第次打就有

無理由架喎
我隔日就去刷

初玩時，見到河底有寶箱，點打開？

你拎左磁力技能未

拎咗了，咁我知點開了

1. 隻game 冇得潛水
2. 寶箱係鐵造

肯定飛開咗睇唔到

究竟玩果陣有橆睇字架

打完Ganon 就玩完無得玩?要load save?

岩岩返去打 力の試驗 中位

但冇左隻機械人 要等幾時先有返？

load返打之前嗰個但個save會有野唔同左

你去左邊個祠堂呀
點解會無左

邊度有得拎大量爆炸箭

仲未有人解到

想問下
開位果隻樹精係邊唔見左佢

寶箱都可以拎磁石吸

Faq

原來冇 第一次見完 第二次會係中央馬房見到

搵左85個祠
之後個啲搵唔到

得返大量支線未做

第一條邨有冇馬房？

中央馬房係咪Dueling Peaks Stable

支線會開到祠

上面果個唔係鐵箱

返左森林附近

前邊果個係

近海拉爾城

呢個箱其實我都卡左
果陣果斷放棄
好眼訓

我都知，但接住落黎會開始想搵地圖睇

個祠係邊架？？

真係唔記得左
好似係中央地區

13粒心係咪就拎到把劍

自己試下咪知囉
下下問人睇攻略咪無哂驚喜囉

水正象嘅大佬點樣打,死咗成十幾次

諗住試下丟左把master sword 點知原來係會出劍氣

留意下佢啲pattern 諗下點應對

有冇人知雷箭點合/邊度買???

我覺得人馬難打過隻象好多

The Making Of The Legend of Zelda: Breath of the Wild Video – Open-Air Concept

The Making Of The Legend of Zelda: Breath of the Wild Video – Story and Characters

The Making Of The Legend of Zelda: Breath of the Wild Video – The Beginning

劇透注意

hylia island 果條龍點打 飛得唔夠佢快

カカリコ村個妖精泉附近有粒波既機關 我搵唔到粒波

過到喇
雨林果區馬舍後面

咁點解又bam

火龍？？
我係左邊峽谷等佢，打高乳夫球條橋上面

粒波係老太婆因巴間屋度
但唔知點先拎到

唔係火龍
識放電果條

咁係咪同火龍一樣好長個條？
右下角馬會對火爐訓到夜9點
右邊橋等，最易呢條

反而冰龍仲未搵到合適場所

冰每射佢一次跟住佢走就得 佢去d位都有柱/風向上吹

初初邊度捉勁馬
同有咩裝必備？

有時粒野飛到勁遠搵唔到，個雪山又大

有次數限制

捉勁馬要有氣..同埋我而家都係行多過用馬
因為爬山多

要刷血月解祠

唔知係唔係我啲箭廢得滯，打到四舊石升上嚟嗰陣，佢成隻嘢吊起咗天花度，我啲箭射極佢都好似冇乜傷害咁 ，佢啲冰飛過嚟我即刻死有啲想放棄

滿血就得 你係咪比人扣左血

no,武器耐久

佢放冰嘅技能好似你都有喎，不妨試下

有冇方法知係咪會血月

火神獸入邊有個箱唔識拎

望個月亮，佢升起個陣係紅色
另外冇得避，可以用劇情延後一晚，例如小遊戲
但係去訓教冇用，都會當晚發生

點火把？
btw,隻神獸打側，你跟埋佢做咩

有段野俾你睇同埋公主講野丫嘛
但係血月會點/有咩事發生???

會發生一件咩失蹤事件 之後完成左就ok

行左幾次都見到有得點

我入唔返去神獸，幫唔到

我想刷出離刷唔出

想令大師劍 得11心用大象技復活得唔得?

痴線隻game會唔會有得聽晒咁多集主題曲

你唔夠心會喝停你 同復活無關

同條村啲人傾晒都冇

點樣盾反guardians⋯反係反到
支激光去左側邊

你有冇lock住佢

用盾果個制lock⋯
但盾反要放一放

按實zl再按a, 冇lock會打歪

要用咩盾先反到???

利:COUNTER ATTACK都做唔到

原來係咁
試到了

所有鐵既盾

機兵藍盾係咪鐵做

邊度可以拎多啲普通箭 而家玩到去火山

打龍果d料 其實有咩用？ 整裝？

普通箭引怪AIR咪執到

你解埋佢個機關先啦
你都未解完，咁心急做乜

地圖右下角
接近盡頭位，有個哥布林巢穴
外面有 4個弓箭手，每隻拎 5支箭你就有 20支

解晒啦 王都打埋

點先觸發到個event

沙漠村任務最好解哂
送既野好實用
面具當然最正，仲要其他好野

拎住木盾去俾怪射，射完收盾
炸木箱鐵箱等等

影多少少四圍個景黎睇睇

應該一開就開哂架喎

升裝，同埋煮野食增加效果

有無同呀孫女傾下計
佢好似會有啲情報俾你

我差一個，有度木門要咩合言葉
三英文(雖然諗住每個組合試一次過左佢...）

嗌過唔到呀屌，死差唔多六十幾次啦 根本啲反應冇可能咁快

係咪要密碼果個呀？

酒吧有人討論緊喎
正面去偷聽聽唔到
咁唔知背面得唔得呢？

用炸藥箭啦

你啲箭要打要害喎

你確定你打中佢既要害都唔扣血 ?

只有兩個原因
1.你根本唔夠裝備打
2.根本用錯方法

我覺得佢根本射錯位

即係錯方法囉

不過好似我面對白頭人馬咁，
根本一招插竾都食唔到，放棄住先
去到尾段又唔知佢出咩技
咁不如強化下目己先打

唔知要幾多防先食到一招 用短劍長拎盾打
大劍次次都收唔切

最小要四階強化 再落buff先好打啦
插地我開盾佢都扣我八個心

插地我即走
唔同佢癲

btw 你講果隻 白面，係邊區果隻?

白髮，沙漠北 雪山頂

呢隻我打贏過
佢好勁，磨勁耐先磨死佢

插地我即跳開，唔同佢打因為無信心避到呢野
高空跳起超出左視線範圍，好難捉

自爆我又即走開
呢招無得檔

噴火就圍圈跑，3下火之後埋身攻
所以一路跑一路行緊佢

其他用反擊

想問去到右邊 見到水城 同魚人王傾傾下有大象出現
咁之後個大臣要我證明d野佢先幫我整野
咁我去大象到啦 飛過去比佢保護罩彈開 我應該點做

請問過橋打蜥蜴之前要解救一個被封死係岩山嘅人

用咩方法 or 武器去救佢出黎？

上山執廿枝雷箭

想問下巴打沙漠個度要點做先入到村

你指弓定真係箭???
不過見到隻雷屬精靈 打死佢有5攻杖 有冇用

你唔好聽佢 up

大臣唔信你同魚王個女 Mipha 有路
叫你俾啲證明佢睇
你著住 Mipha 親手整俾你件衫嚇下佢就得

我估可能連甲都未著

你隔離有支大炮........

應該你會接到一個任務
叫你去沙漠某個地點之間搵一個人

佢會幫到你手

白髮係咪佢呀

係 果到有3隻 3隻唔同武器

自爆我拎盾痴到佢實無事 一路痴住佢埋身打 磨死佢 劍都爛幾把

竟然係痴住無事

係呀，打人馬埋身打會容易啲

點樣可以買返90盾？

笑左
起身先再玩

上 YouTube 睇過好似有條片教你開 神秘商店

聽聞所有你見過用過既都有得賣
包括海拉爾盾，好似係

但我未開證實唔到

有冇link 睇下

冇盾賣

有盾賣，$3000

嘩拎木棍隻白髮人馬好難打
終於都打完

佢上而下攻擊好難避

有d人問埋d對話有提到既問題
大佬打rpg要睇內容架
鳩飛包你卡死

打人馬當然埋身打，同佢鬥射無返幾百支箭無得打，
仲要避返佢遠攻

日語佢正稱真係叫“白髮”

佢啲冰你可以用冰技打碎佢
佢斬你就擋，按zl，lock佢再射會易啲中弱點
另外血防唔需要高，但小精靈一定要捉

準到..

得五個心去打象係咪死梗？

唔係，可以用料理或精靈
另外睇你識唔識打

輕鬆屌打啦 隻象

呢間房要識睇地圖先搵到入口
我果時都搵左勁耐

三心打加農都仲得

無精靈
料理係指食啲暫時提高心心上限類？

加攻加防加速加血加體都有，
上齊buff同佢鏈過

琴晚再打,今次冇大刀

係唔係我打方法錯?

?
你點樣打架

血月係咪固定周期定係做D咩可以加快到血月?

中bug會晚晩血月，直至close software再開過

MHX武士道style有, 不過渣D

姐係要好彩中bug得 我都想中bug

邊度有旅人之劍拎呀？？？

求其打骨都會有

精靈係咩 打完神獸拎到個粒？

蟲黎 有時見到發光飛下飛下既 捉左佢就得

係大妖精泉就會見到

係咪要返新手村先有

20心狼簡易獲得方法，只要通過序章

........
你果啲叫瑩火蟲

精靈係粉紅色光

四圍都有

不過呢啲野係當你想搵佢果陣
就會搵唔到

正正就係咁
而家清緊支線同埋祠嘅支線

我都要清支線啦
有排清

想問下神祠點樣可以重覆打?
等血月?

要mipha支矛做shrine questof 但係已經整唔見左可以點

同地圖個SENSOR搵啦
如果你有影開相既話

可以整過 鑽石 +索拉之槍+5柴

唔見左同爛左好似係2回事

咩係神祠 ? 普通祠堂 ?

就咁入去就得
打機械人會掉既野繼續有
開過既箱唔會再開

一就係身 一係就係屋 放在大自然咪又係要整過

忘恩負義

其他武器點都得 就係呢把唔得
歡迎用爛把弓

係普通祠堂
我就係想刷機械人d裝
但打完一次入去佢無再出黎既

你去刷機械人果啲祠堂啦
地圖右下
山崖有個，飛落去海中心有一個

我就係打果個
一劍一盾發光架嘛
海中心果個就3武
打完可以即入再刷?

係呀
無理由有問題架喎

都係果句，我隔日就去刷

仲會愈刷啲武器愈高攻

教授果個隱藏廟係唔係去佢FIELD WORK 果頭扎營等天光 ?

ゼルダ隻白馬都幾正 有435

我再入去佢中間個地台無升高出隻野出黎
我行到尾佢傳番我出去

相。。。圖鑑啲相可以用錢買

隔一段時間再去，砌部機都要時間架

白馬 加農馬 艾波娜 已經用左3個位

加農馬要拍大亂鬥加農？

在地圖有得捉

竟然

下你即刻再入架原來
咁心急

我既隔日真係隔日

Master sword 會唔會損耗

會

係咪可以收復？

10分鐘自動修復
係度諗 打BOSS前應該打爆佢等佢修復先去打 如果唔係打兩打爆就好笑

正確

唔知佢個機制係咪爆左先會自動修復
未爆唔會修復

所以我會特燈打爆佢
修完先打 boss

把劍發緊光唔會扣耐用

除左打 守護者
仲有幾時會發光呀

神獸迷宮長期發光

係魔王城入邊

父子合照

武器格粒鑽石咩意思？

冇咁易爆

Durability up

我係咪見到阿爸打死過阿仔？

一陣個仔打阿爸俾雷劈

有冇提示

你有咩能力配合用可以整郁中間舊野?

試用身上所有能力

炸彈 磁鐵 鎖 冰 依四樣？

叫你推中間舊野打爆度門呀

自己諗計啦

諗到唔洗上黎問啦

你有咩能力可以郁啲物件呀
你得4招技
冰就用唔到
炸彈又炸唔郁舊石

得返 2招
係咪咁都要幫你5050呀

鎖我就唔知點用

現場搵唔到有咩鐵製品可以吸

其實諗又諗過 試又試過 最後先上黎問

非伸手

你數漏咗部相機

咪就係用鎖囉

個鎖唔係剩係鎖完就算架

仲可以用黎推郁啲野
仲可以推到好遠

桃木木

見你咁慘
俾多個提示你啦

棒球你有無打過 ?

桃木木真心屈機
但估唔到實現到

桃白白 呀人地叫

match

睇見巴打們咁比心機比題示但又唔想劇透好好笑 好似玩緊獎門人咁

劇透會俾人燒春袋架

咁要自己努力通過試練先得既

已經好耐冇食過野補血

死左一次補滿
少血就去開shrine補滿 開開下又夠拎container 補滿
然後死左又可以補滿

我bb 成日係我就死果陣補我

我宜家都係

就死都唔食野，等 Mipha 救我
如果有祠堂就去回血
真係乜都無又危險既
就去火山浸溫泉

見到話5050真係笑左

隻game就黎改名做mipha傳說

救公主已經冇意思 公主再見

玩左成十粒鐘，仲著緊一開始套衫
應該去邊拎/買防具?

雪山山腳木屋有防寒衣 或者入村有防具店

我中左月經bug

村有得買裝架

刷古代料同人馬爽死

但我做緊支線
做做下斷左要做過

zelda係後宮

唔該我想問下呢個祠個寶箱應該點攞，試過將兩個水筒搭起都跳唔到上去

提示: 要用鎖

真係有900個精靈

大佬影相可唔可以打返橫呀

sorry下次會留意

隻game明明可以cap圖，上傳上twitter/fb

大退啲毛毛

可唔可以提埋個鎖要用係邊

你諗下點先夠高上去
個平台會打斜喎

開左20個廟仲係新手裝應如何自處 有咩裝推介

攞咗了，thx巴打

跟大賓周sp巴打拎左條爬山頭巾吧
唔洗錢，去到第一條村買忍者衫
平時狩獵用，夜晚仲跑快啲

那有錢

忍唔住睇左儲齊900粒Korok種子個奬品
好想要

900粒

玩到下年都未儲得晒

咦錯PO

我得十幾粒

痴線 900粒
我以為總數400粒都已經覺得好誇張

第一條村係邊

冰雪人馬x3 點打？

打保齡刷錢其實又幾好玩wor

出平台後，主線第一條村

一次過打三

未搵到

一次過打三隻？？？

應該過左

有冇巴打解左呢個？？
前段要搵三塊碎片
後段唔知做咩

踎低

八爪魚個D點打..
佢一下就射撚死我
我就算射到佢盲左郁唔到
我D武器埋去片2野就爆鳩左

你有兩個圈
你有兩個人

一開始翻譯打錯左

請問師兄大賓周sp巴打係邊？

建議買黑色林克服

點買？

新手唔好理佢

#591

how

有個任務係搵個商人係右上地圖骷髏頭

套裝知唔個咩能力？

有無邊到有shrine既全地圖
網上搵到但懵到仆街

夜晚跑得快啲

有機會開到劇透 小心服用

證明你仲係太弱
避開佢啦
後期先慢慢秒佢

新手邊買到黑色林克服

我有買佢

雖然其實買完無著過

我儲緊錢，但又想算爆古代裝先

升

新手諗著咩衫果啲
其實唔洗諗咁多

你每去到一條村
都去防具商人到睇下有咩衫買
買返你覺得岩用既野就得

我自己就基本潛行裝打天下
有咩地型需要先換返適合既衫

古代裝我都未買過

反而蠻族攻擊裝就儲齊左
加埋級宜家經常著

成日都唔夠錢買衫

如果已經去左左上雪山開地圖既

可以試下去打保齡球

點解揾咩唔到火蜥捉得兩隻 點上火山

係咪有勇者之劍同除魔劍

著潛行裝，唔好四圍跑
可以試下係火山北方圍住行一個圈
應該就會夠 10隻

其實要捉夠11隻
因為你要留返1隻整防火藥劑

有個馬房有得比您買三支

要用隱身

係邊間馬房

山腳
買一支衝上去買褲再返落黎捉蜥蝪

Mipha傳說

有冇人有wiiu 幫手整???

有買黃昏不過無買LINK WOLF AMIIBO

有link wolf 不過冇 wiiu同隻game

有wii u 但冇黃昏同link wolf

你地3個合作啦頂

為左掛起mipha bb支矛
我做左樓奴

上火山前至馬房一帶都有火蜥捉
馬房至山腳都有

在

如果由開始沿路殺到黎第一條村
會有唔少哥布林料
係第一條村夜晚有螢火蟲
1蟲4料，賣100-210（視乎你用咩料煮）
應該夠埋一套忍衫

boss座城爬到最高有5支古代箭

之前儲左堆石 升d寶石類裝飾一野清哂
仲要未升完

古代箭有咩用

一支一件guardian

要射中眼先係
唔中眼要三枝先打爆

用盾反打仲好玩 木盾都反到

我琴晚先第一次用盾反，真係好爽
打加農焗住用

唔洗再搵樹葉開船 教你自制磨打

lol
完全唔合乎物理原則

4心打唔掂lynel, 你地會唔拎左箭先，遲d 先翻焯 lynel?

咁玩法係咪可以出到海

無人叫你打

個任叫你執佢廿支箭

咁早打咪浪費武器 都唔知要打爆幾多把先打得掂

有裝跌

唔識用盾反可以點打機械人

箭射眼
然後切曬d腳

我驚你打爆埋身上所有武器都打佢唔死

點先有成套

人獸交咩

象主線任有衫拎
象支線任有褲拎
象上面湖有頭執

依度點過

右邊有個 橙燈
唔知有乜用架呢

古代兵套裝個效果係咩?

古代野打你冇咁痛

有D三棵蘋果樹並列的位原來有Seed攞

其中一棵樹會多左個蘋果，攞走多出來果粒佢令三棵樹蘋果數量和位置一致就有

儲齊一set仲有加攻

神祠個d都得?

如何有?

機械人既邊種材料?

係某個side quest山洞拿左把火劍
好撚型

開到第二間研究所就知 基本上要齊所有零件

in game 用左4次火把都仲未有血月...

應該唔會第一次遇燈架喎

有間廟要打GOLF
個Bonus箱果球先ON9
勁難

即係咁
呢關根本就唔洗用冰
用箭射燈就拎到粒球開到鎖
但佢鎖都開唔到，即係燈都未郁過

所以我假設佢新得好緊要
我差啲想問佢個 R制係咪壞左

bonus 我果斷放棄

開完係咩黎 ? 可唔可以講下

我都冇開
LOAD左N次都打唔中

無記錯就應該得粒core

咁我唔打了

我有 13粒 core

要玩MHXX
不了

3級古代裝要15啦 岩岩升完

無升過古代裝

今晚研究下

有無人知血月係咩條件先發生
等左好耐都仲未有...計殺敵數定係咩

最近獵緊人馬加 蠻族裝
全3星了
4星個大妖精未去開
懶得刷 1萬蚊返黎

現實世界有咩條件會有月圓之夜?

除左你條褲

一日殺哂有冇方法 快d 血月
同問 點強化武？

求神拜佛自己中bug
咁樣就晚晚有月經

之前bug到中午都出血月
逼住close software再開過

佢個位好鬼鼠 我諗左諗點解冇寶箱 先去搵搵

拆個手制出黎當打golf 一下就得

其實古代裝係咪最勁？ 要好多錢同料

啲機械人用盾反 就好夠 慳水慳力
想用啲其他效果/高攻既裝 主要想加攻
打勁啲既怪通常一係就唔扣血ko 一係就俾佢秒 而且仲有情人加護
加防都唔算太有用

不過如果佢本身就係最勁最高防最高攻咁就無計

野人/忍者 最好 其他。。。

平時都用忍者 野人未有 有咩技能？

入goron city用晒我啲補血食物

入夜之後唔好用傳送
入夜之後周圍會多烏鴉代表黎月經

加攻

正

劇透精靈送嗰啲根本唔係種子嚟

想問master sword 個森林點行

最終boss上芳

留意粒子 火的流動

係咪唔可以30心+爆氣
依家好似119/120

除魔劍係邊把同埋係邊拎到？

終於拔到劍

Great Hyrule Forest
其他自己搵

btw 把野係咪唔會爛

你地部機用dock玩zelda 會唔會lag機？

不時會降fps 好正常

唔爛不過有時無能量會收皮

除魔劍同大師劍係兩把野黎

想問下拎火甲個任務條友係邊
搵唔到礦場

大師劍英文就 Master Sword
除魔劍應該都係同一把野黎

shrine ko

睇地圖，有條路
上面明顯係城果到，真係城黎
順住條路左邊一路落返去
有個地方係夾住係兩條 黑色短橋之間
就是

有左ancient weapon boss太易打

咁快，我望住地圖都有排搵
仲要去度好多都古詩
要諗下點解

ko korok seed先係真玩家

應該會 我BOSS都未打

中bug 了 爽

勁大隻既馬係邊。好想騎下。

黑色？？地圖南面，一個大平地
有十幾棵高樹

係咪啲boss 既馬黎

定係人馬個人走左出黎

thx 去搵下先

隻final boss 去到雷屬二階打唔到佢飛埋黎斬又擋唔到 用木盾擋唔擋到

解完4個神廟向邊面行?
我亂行行到家下好似係邊都見到八爪機械人..
如果隻game有中文版真係比滿分

未出新手平原？

老人會叫你去4個神廟位置嘅交叉點搵佢

解完搵左呀伯未 ?
如果已經搵完拎左滑翔傘既話
睇任務，應該有個坐標俾你

除左語言問題，另外可能想其他人易啲入手去玩
四個大迷宮都好一般
祠堂又到喉唔到肺，
連最後個城堡一味9跑就打到boss....

希望dlc 會有個傳統大迷宮
仲有怪物種類真係好少

寫咗個簡單嘅新手教學流程文，唔知有冇用

中左紅月bug有個任會做唔到

掃完amiibo d寶箱要去邊搵
問人借咗隻馬但無寶箱

咁 120個祠堂
個個都咁難就仆街啦

正路會跌埋落黎
唔跌應該係你唔好彩

想問果啲發電龍最打最好？ 打佢打得好辛苦 下下都跌武器

防具升4級果陣Link被大精靈榨乾

試下射箭囉
又或者用木武器

我答你唔到因為我打佢好似無乜問題出現

個120 ok呀，始終係地圖一部份

問題個四個真同埋城堡可以再做大啲
例如隻象明明好大隻
入面做四五層，肚個層要潛水等等
要利用象鼻水解迷仲可以做上落
仲有，怪物呢？得兩隻眼同古兵。。。
仲有，隱藏寶箱同隱藏房間牆壁
仲有，竟然冇陷阱！！
你話整個陷阱俾水由肛門排出去都好呀

四個打完都好似冇打咁
我明佢神獸唔係神殿
但最後個城堡。。。明明bgm咁激蕩
連迷都唔洗解鎖匙都冇
特別魔物都冇。。
直接就打大佬

係咪用角發電個隻？
用箭射
或先鎖後sm

琴晚玩左4個鐘都無血月...
好彩都清到 90 個祠同拎埋神劍

朝九晚六、打一晚第二日唔夠精神返工、要隔日打...老了。連基本祠堂都覺得有難度可能好快要退役唔再打機了。

仲有dlc未出wo 清 dlc仲有新難度加wo

其實個d龍打完有咩拎？

我用冰箭定佢再打

發現佢啲武都幾高攻36匕首52雙手劍

SBT

求教

有無試過閃

見到火龍但係冰箭射佢佢無反應

唔會lag到滯

其本上得好撚多樹既地方先有Drop frame

新手想問隻game有幾多gb
大到有少少想嘔

14GB

咁少

應該無乜人會估到 算係老任的神秘壓縮技術

咁真係神作
多野玩少gb, ps4無乜藉口再出垃圾半沙盒遊戲
隻horizon玩完好似無玩咁

想問下個天無啦拉出紅色月亮，係代表乜，多左怪係地圖?

所有怪重設 即係再打過

晚上12點怪物重置

Hell Kitchen

打完大象，打邊隻 divine beast 會易d , 冇咁越級？火山難唔難?

火山唔難 沙漠難D

火山係個天氣麻煩

雀仔最易

agger

死火，打晒祠都係得119
上網對晒圖又冇留喎

係咪有啲力試開咗但係冇打到

新手, 剛跑到雪山

睇大家D相, 點解有咁多心心

唔會掛，冇拎到粒個祠好似會唔同色

咁咪無限loop打到仆街?

btw 會唔會有得check番食譜? 定要自己記?

有 以家打到蜘蛛form唔識咩位閃

盾反

琴日打沙漠BOSS打左2個鐘

地圖左上定左下？

左上

雷電呢隻好易捉路喎

岩岩落地圖下面開地圖
有條係天飛既放電飛龍 係咪怪黎？

我都打左幾次 我冇木盾 後尾好難打

用箭射下佢

佢一野劈落黎都反到?

紅月期間料理必定大成功，乜撚嘢event嚟

其實我每日夜晚玩都一定見一次血月⋯
咁係咪傳說中既中bug?

紅月瘋狂煮野event

你有冇玩一個鐘頭見兩次以上血月
就連有太陽都出血月

咁又無

我都試過，
會唔會係咁所以祠堂卡住119？

直斬就側跳子彈時間

點解打完boss 打埋隻beast mode 之後出返去 無事發生咁無野拎?

你開地圖可以睇完成度

個把弓無得拎?

10%喊出黎

無... 果把野我都想攞

個log 又無寫complete 左個任

btw 究竟d 無人機點打

我淨係知未食個啲有得睇

有冇一本真係食譜？

其實相機有乜用？

冇古代箭，我會用炸彈箭

炸彈箭要幾箭

同埋係lock 邊個位

影相 影完可以入圖懢

射佢放laser個位
另外可以盾反

官方BotW Wallpaper

*有主線角色

無zelda

都無你地鍾意嗰個

玩到咁先打完象同雀
想問下左邊既能力用過會唔會有返???會既CD幾耐

請問而家邊度有得買守衞者amiibo? ssp好似冇

好似 20分鐘左右
真實時間

在道具果度有得睇 個個唔同

唔知你講邊個
但我鐘意右下角嗰個

點解我盾反唔到

無mipha bb

右下咪mipha

哈利! 要有愛先會見到

齊裝

配角唔得
一定要獨立，或者兩人合照

咦係喎我眼花

我想問開武器位個精靈觸發完之後佢會去左邊，搵左好耐都搵唔到，各位師兄有冇提示

watland stableb, Central Hyrule

Thx

大概係地圖邊個位？

盲炳

之前爬過文好似話有d 武器要長期放係身以備不時之需，有d係空中跳下跳下會掉三隻屬性既杖有咩用？
仲有一個問題係我見到有d 火紅色岩石同埋d 有舊冰，我用d 火同冰杖都打唔爆既

反而我覺得要留d 唔觸電既武器，除左主角把屈機劍之外，係唔係其他武器都會爆？

想溶冰可以諗下BBQ
果D杖我都唔知有咩用...見5攻又冇位冇執

central Hyrule 咪中間個城堡囉

其餘自己探索

我會留一把火杖不時之需

有時祠堂要燒野會用到
又或者放營火開冰

一把火+一把冰，調節溫度

初期加血定加體好？

我就2血1體咁上...
不過之後都有得改...你有$$既話

體溫黎講我已經買哂所有衫
錢既野，肯刷就有了

岩岩開左 1萬蚊既大妖精
宜家要打龍角了

我就 2體1血咁上
不過我上到 2圈就停左加全血
因為2圈已經夠用

試過話無energy 之後爆

我而家刷錢都係玩鳥人...有咩方法可以再快D

想問下有無加攻食譜
海中心神寺隻野完全無力打

打左海岸果隻先
之後執佢把 45攻斧黎打海中心

放心 海中心 會再俾多把 60攻斧你

打保齡球知唔知係邊呀?

就係唔知...地圖就開哂

放amiibo

link archer 同ride

tg: Bebobu

塔東北方，望落去有間白色屋仔

有個呀伯

想請教下，88 係咪算高分？

我另外捉過隻得5分

果個係親密度
騎緊果陣 L 佢
又或者餵佢食蘋果都可以增加
最高100

右下熱角好多蕉
五條蕉一齊煮加攻up3
所以忍者愛蕉係有原因

🙇🏻咁能力係睇星？咁呢隻都算係咁？

有任務係捉公主隻馬 5* 體力

咁我估我未有耐有得接呢個任

唔得咪食加耐力藥捉

不過其實都無乜所謂
我自己都跑步多過騎馬
馬係要黎儲

體力好似可以食人參增。。。我未試過

係咪個個都鐘意MARK野...我反而冇乜MARK過

打 boss 開有用箱
火龍冰龍位，大妖精位

差唔多啦

60斧手我用黎開柴

一落地轉到人馬死

岩岩先打完Ruta 象
屌你隻game幾大架
係未chi sin ga
我平時唔打機
見switch 得意先買黎玩
隻Zelda 真係幾好玩
不過我覺得要用好多腦力精神去玩
可能冇打開機

不過成日出trip
係酒店都冇咩做
呢部機拎出去駁電視玩很好

主線其實好短，
但其他side event 多到唔識講
而家玩緊起村任務

呢隻白人馬我打左好耐
好難反

拎左
都係唔夠力
把野轉2次就爆

咁你仲有其他武器架嘛

唔夠打⋯
搵緊果隻開武器位既肥仔
第二次會係邊到出現？

我係閃多

師兄你閃人馬有乜心得?

冇乜心得 都係d 企位 估佢可能出近攻 之後移後幾步再向後翻 連續就連翻

我都係閃
反下反下都費事反了
跳開再慢慢攻擊好過

打拎槌人馬，其實有個好易方法
唔洗閃同反
盡量企佢後面，引佢拎槌轉圈
一見起手動作後退兩次企定射面
射完行去後面唔好騎佢，直接打屎忽
係咁loop
中途佢跑開就鎖佢加一箭
再去佢後面係咁loop

係咪開得祠堂愈多，
啲武器就加嘅buff愈勁呢？

我方法係空降野人裝可以轉超耐
一直跟住佢屎忽係咁轉
佢一想自爆就鎖佢打眼
射火球>爆佢屎忽
用普攻>爆佢屎忽
沖前斬>拎盾由佢斬/鎖佢射眼
有閃砲既話1波轉得死3個国

點樣取消target sensor轉番shrine sensor

在地圖按Y 制

target sensor點拎???同埋有咩用

找尋指定道具
忘記點拎

無記錯係蘿莉Lab

但要影左相先
另外相可以老婆婆助手買

邊關事

屌 俾人一腳踢左個波落海
要慢慢運返上去

想問上火山要食果隻藥係咪同去沙漠果隻藥一樣
唔知點解食左上去仲扣血

想問下有無人mark低左魔法火棒 fire rod邊到拎？
好耐之前拎完唔記得mark
爆左想重拎

殺隻魔法師咪有

我好似MARK左
不過機唔係手
有個地方係河
2邊好似遺跡外牆既地方有隻火魔師打

唔同架，去火山東南個馬廐有賣

就係想搵魔法師位置

去左上遺跡拎Meteor Rod 仲好啦

邊個遺跡

最左上 係地圖會見到個迷宮

砂漠係耐暑 火山係防燃

點樣可以開多啲武器位

收集種子

要幾多粒先換到一格武器位嫁？

1 2 3 5 7 9 12 17 21 25 35
好似係咁上下

有無提示點過去

meteor rod 解唔到任 試過

就咁過去囉

未游到過去就半路電死左

雖然睇你啲心就知道你身上應該冇高攻武
但你有冇諗過拉佢去岸邊打

吹下口哨拉出黎打

夠種子邊個位換？

用冰衝過去 我就係咁做

我直接游水游過去

你遇過佢未 ?

卒仔係魔法師？
用剪射鳩佢啦

魔法師係煩姐
但佢唔係勁

食抗電衝埋去

我係捉佢路
見佢差唔多出技果下就跑，平時慢慢行
爬上去果下又係
見唔對路就跳上去避

煩到嘔呢到

有無新常見問題連答案
就爆Post

到底點睇幾%complete
爆左save有粒星但都搵唔到

Map 左下？

原來未出城堡睇唔到
90小時 28.94%

我地圖都冇%
個時間我見有人係12 小時制 點轉？

4級妖精好撚淫

求救 邊到搵到

唔想諗就Google啦
有幾個地方要去，仲有時間限制
要解釋麻撚煩

坐城有幾大姐

其實水底有分深水同淺水
射中雷蜥隻角又會重創

想問下識飛果隻機械人有無得打
定剩係可以避

除左盾反 玩左咁耐都捉唔岩timing已放棄

去城間酒吧搵個 bartender 整杯野俾佢飲呀

打完大象 但缺到hihi 只係打怪賣料 買箭都唔夠錢用
有冇咩賺錢好方法

點解沙漠BOSS難打咁多

呢個係四個之中最難打

卡關 呢關點搞

箭洗乜買架
你一路行一路血洗啲哥布林
執哂佢地啲箭就得

我都係去到大後期懶得打怪
先買箭

呢個祠堂叫 雙子的記憶
由說明塊版得知
雙子塔既對面都仲有另一個祠堂

石碑咪寫明兩坐神殿係twins
記低個位置互搬啦

好唔該 對面有兩座痴埋咁神奇
心諗點解twins 先...明明另一個都唔同玩法
btw 已解決 謝謝

最多得999枝箭

咁邊到賺錢 長期身上唔過1000

我自己就會左上雪山打保齡球

1分鐘300

想問下spring of widom個任
打龍條龍出左scale, 佢叫我offer scale比佢
我放係個女神像前, 但無野發生過
係點做
神像後面有石牆⋯有無hits點開

掉落水

水面有啲石板咁既野
放上去

呢到我都卡左勁耐

自己憑game提示解迷真係開心
解左水村 瀑布 果首詩

好多詩我都未解
宜家92個祠

解哂先可以打加農

掉入去圍住個像既水就得
咩放上石板呀
我放晒三塊都係掉入水

你岩

我解左個master of the wind
都勁開心
好彩家陣有YouTube 上網
邊到唔識過諗極都諗唔到卡關既時候
睇一睇playthru 攪掂
（都真係諗唔到點攪時先睇）

我通常卡住兩三個鐘先問人提示
而通常答案都係好簡單

另外，起村任務成條線都幾有趣

做伐木工

求救
呢度門點開

鎖，加作用力

原來個盾有攻擊力

都係諗唔到

用件武器係後面打佢咪得

痴撚線

點先可強化把勇者之劍

無人答
係咪得盾反可以打死佢

Post (4)

盾反 同 反擊 兩樣野黎
起碼我會咁叫佢先

有盾果隻如果唔識反擊基本無辦法打得贏
又或者你可以用佢磨半個鐘

射炸彈箭，另外你要有啱嘅距離同高度先可以lock
lock到先可以用盾打

我用獸神弓32*3射7箭左右，
中晒弱點應該5箭左右

射到得2,3成血會跌落地架

另外就整古代箭加古代弓，一箭死

你係咪過緊右上角火山呀？
火山唔洗搞咁多野，用磁石加炸彈就過到

有冇人識轉時間做12 小時制

同求，但我諗應該冇

水村拎雷箭果到
周圍都落雨點上山
搵左好耐都無上去既路

你應該拎左件新裝

唔好飛晒啲對話啦...

Boss城入面果d
打得下面d蟹又顧唔到出面d飛機

有冇人知大象既地圖點攞，卡左關

有水既地方就可以起冰

唔洗打佢地，避到就避，可以鎖佢再走
個城啲古兵全部裝飾黎

我見人地有得轉用am pm

攞左了，原來道閘可以陏

遊到瀑布 ？

press A

問呢個問題，明顯無睇對話

唔嫌遠咪由第一村向右上一直爬過去，
山嘅另一邊唔落雨

用鳥一野爆上去